連續射左差唔多兩星期波

雖然好爽 但係開始想返返工 但一諗起返到去就要俾人屌 唉但係始終都係要面對 所以決定射多兩日先

你不如唔好做

其實12月開始都已經有唔想做嘅感覺 所以返到去都應該會遞信

用咩理由射咁耐

頭痛 腳痛 手痛 咩都有

你都預左比人炒架啦，不如返去亂職唔好拖住人地

辭職好過
咁樣射波法

其實都係 所以返到去就會交信走

不過其實我公司都慣左 因為好多人都係一射都起碼射4日以上

咩公司黎...

外國公司黎 好大

美國餐廳？

因為射4日先有錢 所以好多人一射就4日

咁都仲未炒你 繼續hea住返啦

因為呢行太缺人

如果佢咁都唔炒我 都會繼續返下先嘅

諗起呢個

我係直接打電話 反而佢仲日日打我返工

間野係咪你屋企人開其實

太子仔

唔怪得啦咁 真係爽

我都想我屋企人開 我只係打份工